一人一個另一半嘅缺點

我先
唔存在

唔存在

屌你抄我

成日搵唔到佢

m巾d紙亂尻咁放

冇缺點 我BB完美

肯做project未？

聽日先

下邊太窄 搞到好快就想射

屌你老母

搵咗佢卅幾年都唔睬我

長命工夫長命做

唔做家務

揀左我

成日我幫佢含嗰時太耐都唔射
到佢含我時又hea含

有時候氹多我兩氹 就話唔想氹

收皮啦你仲細？

煮野食好重味
會偏咸
不過外父煮餸都係咁

又矮又無錢成日講野無口齒講埋晒啲廢話

冇咩耐性

樓豬係唔存在另一伴

吹完頭一地頭髮又唔執番

屌你老母做未啊